警隊心理學家：警員不明為何示威者視他們如殺父仇人

【警隊心理學家：警員不明為何示威者視他們如殺父仇人】

監警會與投訴警察課代表舉行例會，警察高級臨床心理學家麥詠芬在會上表示，反修例運動超過百日，不少警員每日面對沉重壓力。接觸及輔導警員時，發現他們除了長時間工作，也要面對示威者武力不斷升級、傳媒負面報道、網上虛假新聞，以及與家人一同遭到「起底」。

她說，人際關係撕裂程度比佔中運動時更甚。警員工作時間長，沒時間見家人，生病也沒時間看醫生。警員不明白為何示威者視他們有如「殺父仇人」，對傳媒很多時報道負面，欠缺公道，對此感到很難過。

智商太低

因為佢覺得殺人好平常囉

虛假新聞係指
藍屍page 虛假新聞

由1997開始就剩係請D易洗腦易控制同蠢的人做警察,足足廿年換血

生漏個腦係咁上下

CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

#國際關注

人人都要裝家用閉路電視：

//警員不明白為何示威者視他們有如「殺父仇人」，對傳媒很多時報道負面，欠缺公道，對此感到很難過。//

我為佢地無腦感到難過

唔明 即係冇左自省能力

40000 隻狗及其家屬, 加埋個心理學家生活在平衡時空

唔知自己有問題先係最大嘅問題

屌你老母呀死黑警 超越左殺父仇人喇
你宜家殺我手足呀

低能都可以做心理學家？

搵日交換gear
佢地就明架喇

收皮啦CNN
You are fake news

sociopath
丁蟹

畜生識易地而處㗎咩?

我反而想問佢點解咁憎示威者

因為你哋班仆街公安強姦同殺咗人，仲去毀屍滅跡呀！

無腦係咁

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咪撚做囉

612 721 811 831

自己諗下做過d 咩

你班黑警畜生真係殺咗人呀 屌你老母

唔止示威者，應該係廣大市民視你地係殺父仇人

咩叫制服團隊咩叫紀律部隊依3個月做過咩 發緊夢

毅進心理學家

因為佢地覺得自己正義又偉大
突然比人屌到仆街 改變佢所認識

I can’t find the right words......

訴諸無知係無用㗎

殺人魔殺撚左3條友都唔撚明? 真傻定假痴呀?

赲就唔好做,唔好咁多野講,
你地係狗黎,政府俾錢俾權
就係要奴役你地

香港人不明白為何黑警視他們為殺父仇人

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

依班垃圾坐監果陣用餘生諗到明啦

廢物心理學家

你試下買手電筒俾人拉
出嚟行街俾人打
屋企訓教食催淚煙
講嘢下下俾人凶
個女俾人女女女

重要條友乜事都冇

你就會想殺咗佢老豆

驚就吞鎗自殺啦！𨳒

明唔明關我咩事？

示威者不明為何警員視他們如殺父仇人

監警會與投訴警察課
呢d野關佢地咩事係咪壓力大就可以殺人監警會放生

上個facebook睇下人地留言就知點解啦，好明顯佢地都只睇自己想睇既野

我唔明點解你唔明wo

原來弱智既都可以做心理學家

我都不明點解野野打頭

兜口兜面警棍毆人，水平開槍
有咁難明？

係囉
佢地最傷果個係膝頭哥紅左...

唔想被仇視咪同班公安、速龍割𥱊囉

將件倒轉嚟講

咁Popo又做咩當示威者殺父仇人
佢有佢示威, 你有你賺OT, 一家便宜兩家著, 係都搞咁多野, 唔知以為殺左人會有花紅分

開始懷疑黑警個種係唔係同一般人唔同，腦部結構異於常人？

濫補濫權 選擇性執法
用私刑, 濫用暴力 鳩拉人
恰細路， 蝦女人
咁都唔明
唔怪得得知比人叫走狗食屎狗 真係無腦

fuck off cnn

咁都仲要問， 想洗底就唔該發動政變

因為popo謀殺香港市民

示威者心理學家：示威者不明為何警察視他們如殺父仇人

日日睇大公文匯央視cctvb咪唔難過囉

Yes,依個先係重點

監護警察會 其實係

班狗真係蠢唔係扮架喎

psychopath

由612 build up到而家 你地做過嘅嘢播片都起碼三個鐘
唔當你係殺父仇人仲可以當咩

係咪有d 野搞錯左阿

啲狗係無腦定無恥

因為佢地冇道德觀念，理解唔到原來強姦人係唔啱㗎。

扮咩有壓力姐 佢地明明好開心 。你有無見過胖虎有壓力

由6月9日開始
針對所有後生仔
不論任何地點
要查身分證 搜袋

大家物種唔同 唔明係正常嘅

咁都唔明

咁都唔知
咁撚蠢
點 作奸犯科啊

6月9個後生pc仔已經阻記者影，果時都無正面衝突
根本係學堂有問題

智障先會唔明

示威者不明白為何警員視他們有如「殺父仇人」，對紅色傳媒很多時報道負面，欠缺公道，對此感到很難過。

屌你老尾將啲示威者往死裡打，仲傳出男殺女姦，之後你叫我唔好敵視你？你無撚野呀死黑警

所以要成立獨立調查委員會，抽出黑警，還警察公道！

好似係示威者比黑警當殺父仇人喎。。。

咁都可以唔明？

唔明咁就要吊到佢明

因為佢地同殺人冇分別

一開始有number
你話有傻鳩做多餘野
市民有得投訴有得追究都話

屌你老母你全撚部無number
仲怪人一竹鳩打沉你一船人？

大家咁話啦，佢hea做 對大家都好

佢哋可以輕鬆呃OT
我哋可以對準政權

但佢哋又濫權，又私刑
好難唔憎啲狗

因為你地扺撚死，就係，mon post狗同你班同僚

立撚咗誓
呢世都唔會原諒佢地 講緊成個警隊
原因心知肚明 係佢不願面對

又非禮，又虐待等等，根本與民為敵係你地班垃圾警

做警犬真係好, 做專家做到成隻豬咁都可以白逗人工

到依家都唔明？

呢3個月專家同埋班狗訓撚左？

因為知識水平太低

我估佢地唔係憎。
佢地似係覺得你地犯法我咪應該拉你囉,你地做咩反抗遮,唔反抗我咪唔洗用暴力囉。

我阿爸就唔係你殺 但你殺左我一齊爬山既兄弟

過街老鼠
被街坊趕走
自已諗吓點解為咁？

肥仔休班警自己跣親撞到垃圾筒

問下721你地做左啲乜咪知lo

咁都唔明？弱智仔真係無得救

黑警視市民為殺父仇人

弱智？

話唔明係咪扮野扮無辜博同情咋
智力有冇低成咁呀

智障點做心理學家呀，唔識時事都睇吓報紙啦，淨係睇文匯大公呀?

CNN不了

因為佢地睇唔到事實 公安又不停暴力 把隻鑊背在香港警察上

唔止良心 連個腦都跌埋

如果仲未知點解，下次示威，不如互換角色玩下

我都想知 其實係乜嘢驅使佢612發晒癲 搞到依家咁

毅進乜都唔知乜都唔識好正常

講得出既都証明無腦弱智
你知唔知你班撚樣咁講法
更加証明左你地覺得自己呢3個月以來係無做錯到
食撚屎啦屌晒你班仆街

寵壞了的人

CNN 不了

收錢果時一定無病

證明香港既心理學家都係智障呃飯食

下？殺父仇人咁小事？睇來佢地真係無腦

個仔女比人杯葛下，班黑警都覺得好大件事；但係屌你老母閪，你班撚樣打到人地既仔女爆晒頭啊

你班毅進仔唔係覺得自己條命，會貴過出糧比你既香港市民啊？屌你老母

心理學家
畀黑警打到仆街 之後要以德報怨 當黑警恩人
係違反人性

舊年全年加埋我估都無呢三個月咁多空中飛人！
重有啲而家話喺靜音飛人！
浮屍幾單！
唔喺要當啲popo喺恩人呀嘛！

要幾撚蠢先會唔知

毅進仔 不意外

佢地覺得維持秩序就係正義
學堂幫佢地builtin 左
改唔到

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

認同cctv

True

咁即係證明佢地係毅進智商

咁撚樣都唔明不如死撚左去

監警會出個咁嘅例會即係叫人咪撚信你
點解政府啲PR差到咁

可憐之人必有可恨之處

佢地覺得自己有幾可憐，就代表佢地有幾可恨

係你想殺我地啊

如果真係只係犯法佢就拉 根本唔會變到今日咁

721 no show
選擇性 有差別執法
打人嘅放走 被打嘅就拉

呢班撚樣仲覺得自己冇錯

市民不明為何警員視他們如殺父仇人

產地中國有少少危險wor

調轉黎講

呢個心理醫生智障

又想鬧人黑記
任何一個記者直播都係乜都影
甚至試過有記者跟埋示威者搭地鐵

D片之後點傳 傳D咩 都唔到記者控制
大家淨係share你地D衰嘢呀吹咩

最大主因：無number，投訴無門，市民只能仇恨全部
第二：鄉黑勾結 (721)
第三：濫捕
第四：濫用武力及槍棍
第五：使用過期催淚彈
第六：講大話
第七：態度惡劣
第八：用私刑
第九：人工overpaid
第十：呃ot
第十一：殺人及插賊贓嫁禍
第十二：保護邪惡政權

警隊專家近墨者黑
水平都差過人

佢地都係睇tvb?

Push

進一步證明警隊嘅人係弱智。

佢真係讀psycho？

唔怪得林奠咁信 d 警察，大家都一樣咁柒，連自己衰 d 乜都唔知

"膝頭損晒呀我yap高條褲比你睇"

大把人前朝遺老

咁都仲唔明？？

德媒訪港警 指警隊近九成人不滿示威者

示威者不明為何黑警示他們如殺父仇人

因為你地真係殺人犯囉 官鄉黑勾結囉 出黎濫捕強姦濫用暴力 仲想扮受害者？ onL79

所以話毅進仔 弱智
咁都唔知自己衰咩既人 會考肯定冇5分

智障睇心理學家無用架喎

你來我往姐

德媒訪港警 指警隊近九成人不滿示威者

殺人兇手

你而家真係殺左人，仲話示威者

強姦犯不明為何少女要強烈反抗 甚感困擾

佢係唔明
佢殺死嗰個又唔係你直系親屬
做咩會當佢係「殺父仇人」

吓，你殺我手足，想我點對你

你老母721之後我直頭想你地冚家剷啊

結論:毅進仔冇腦

香港人：不明白警察為何視香港人為殺父仇人

智障狗根本乜撚都唔會明

咁點解要開槍同打到人爆哂缸？做之前絕對有得選擇，而既然權衡過應該保護市民定自己受傷嘅輕重之後，最後選擇你死好過我死嘅話，就已經冇得番轉頭

死左人 呀
槍槍打頭 呀
男警搜 女身 呀

呀 死黑警

唔好傻啦 唔好下下都講公安
你估班黑警唔想打柒示威者?
扮咩磨心

咁佢哋真係殺咗人喎

自己上網睇都知點解啦！低能

send 套黑警極醜惡合集比佢睇曬仲唔明先返黎搵我

班死警犬一棍一棍打落黎果時有冇問點解呀

唔係咁撚蠢吓嘛

呢個問題要交返比謝sir啦

狗當市民殺父仇人咁打
所以唔明點解俾人當殺父仇人

好啊

我地都唔明點解警員視示威者如殺父仇人

係黑警當香港人殺父仇人
所以先做得出亂棍扑人同開槍爆頭

因為你地真係仆爆咗人地仔女，父母個頭囉，你地同以前仆頭黨冇分別架，明唔明呀?

當你全家死晒

就會明點解

我都唔明點解佢地唔當示威者係人

示威者當所有其他同路人係真.家人
家人無啦啦比你地打到咁
唔仇視你地?
弱智

何止
殺撚緊全香港人呀

有人唔做要做奶共狗

唔係蠢的問題 係自己呃埋自己

屌 有機會送新屋粒核彈出去

快推

你問下點解比黑警捉住同埋入咗新屋嶺之後都會重傷咪知囉。
或者問下點解問黑警兩句會爆頭、中秋玩燈籠會被拘捕

成3個月先feel到? 遲鈍左啲wo

以眼還眼，殺人填命
仲要咩理由

因為警暴，濫捕濫告，選擇性執法，721唔見人831打死人，無理及粗暴對待示威者，眨低示威者......

是有原因嘅......

無同理心
當然唔會明
仲要覺得自己理直氣壯

智障？

因為你地真係殺左人

智商低 無人性 無良知

因為殺左很多人 殺人犯

唔係殺父仇人
直接係想殺咗班示威者啫
棍棍打頭，瞄頭射 唔駛還？
今日唔報時辰未到
搞埋啲濕鳩監警會加垃圾心理輔導
我地會可憐你地？仆街啦
而家民意係有黑警死我地會開香檳
831單嘢都未計
如果我地要輸 你地冚家一世喺大灣區啦

天生就係垃圾一件 閪警從來都冇腦冇人性

你欠我地香港人公道就真on撚鳩鳩

你哋班狗同記者及示威者掉轉身份或者會明白嘅。
d狗比人打到斷骨、射爆眼、打到39分鐘先出嚟、打完同人拍膊頭、狗乸被人女女女。
被班記者屌你係黑警、警你老母、開水炮車顏射同射催淚水劑、一棍扑落你個頭。
都唔知係唔係只係睇TVB、大公文匯、香港Gpao呢d假新聞？阿爾蓋達記者會主要播TVB新聞。

幾時自殺死

屌 影衰晒心理學家
基本Ethics都唔識點解仲可以執葉

因為佢地覺得為共產黨服務係種光榮

97前大把讀唔成書走入去少年警校做警犬啦
講到好似第一日既事咁

班仆街已經唔只係殺父仇人嘅程度
話佢千古罪人都嫌廢

自己做左 d 衰野都唔知？

咁慘咪唔好做囉

個心理學家辭職咪做啦
咁都唔轉介啲狗去驗智商

你點對人，人地點對你。你地打到人仆街仲想人唔仇視你？！無腦狗當然諗唔明

回歸前差佬都唔方好啦
幾撚多死老鬼係仆街 直頭唔當示威者係人

你班狗即刻起義反政府 捉晒d狗官出黎
我咪當你同路人 比返d溫暖你囉

咁委屈咪唔好做

殺父仇人
不共戴天

送d正常警去輔導?

繼續唔好明囉

你對人係點，人地咪點對返你囉
好公平啫

我地都唔撚柒明點解對人地仔女好似殺父仇人咁打！甚至虐殺！強姦！滅口！

大家都嫉惡如仇，咁咪視依班警隊殺人犯如殺父仇人囉，好合理喎

//所謂監警會會議，成員原來只係關心警員...
佢哋夠唔夠瞓呀？
網絡欺凌警員嚴唔嚴重呀？
有無留意警員嘅小朋友心理狀況呀？
俾人起底嘅警員有幾多個需要心理輔導呀？
速龍小隊頭盔有編號，日後會唔會又被起底呀？

咁樣都叫做監警會？不如改名叫呵警會 - 獨立呵護警方處理投訴委員會啦！//

唔需要明白
只需要記住
黑警死全家!

影衰成個心理學界 呢啲真係垃圾執葉

問下自己做左咩先啦
唔只示威者，連市民都睇你地唔起

垃撚圾睇都費事睇，快啲自殺死好冇

真係好可怕

唔爭在起埋佢底，睇下係咩料

你個警隊心理學家都好廢 個牌點考返黎?

調撚轉黎講

原來佢地係真係咁撚冇腦

係肯定唔止三個

做左狗連人話同字都唔識聽唔識睇？

有片解釋警魔練成

班狗唔明都算
個心理學家都唔明真係好撚得人驚

因為你地當人係殺父仇人咁打，砌生豬肉，行私刑

識諗野就唔係警犬啦

問呢條問題之前 諗下班狗做撚左幾多傷天害理嘅事啦 唔該

黑警死全家

佢地哩啲咪叫屠夫心態，殺完人仲問返點解要反抗 警隊一路都孕育埋啲殺人機器

點L樣做心理醫生
同理心都唔識引導
逆地而處

叫撚咗你哋讀多啲書

咁能蠢，唔怪得要當差了。。。。。。。

精神錯亂🤪

黑警係咪覺得唔用真槍射示威者已經好克制

可唔可以做文宣
因為你啲伙計有黑警呀
想唔比人排擠未處理啲黑警囉

話唔明既差佬一係扮野唔知、一係俾人洗腦太勁

狗嘅心理學家係咪即係動物傳心師？

同藍C一撚樣係智障

個心理學家係講述"警員唔明", 唔係話佢自己唔明喎

畜牲都無腦點明

佢地係戰犯

調撚轉嚟講
明明係你中國香港警察視手足係殺父仇人
爆完頭都仲要噴椒
仲想推個波走

個心理學家都係9up，咁辛苦唔做囉，出糧上宿舍又唔撚辛苦，on9。

吞槍未

屌你老母 班垃圾POPO試下比D仔女出黎比我打完又唔犯法丫拿
睇佢地係咪當我地殺父仇人

其實何不搵警察試下喬裝記者一天
體驗下
跟住東方走一轉
睇下覺得點

成班自我中心
活喺終於同溫層點會知原因
上面仲要將黑講成白
一世都唔會知

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

心理學家唔洗牌

賤人會反省知道自己有幾賤重係唔係賤人呢？

全部黑警快啲死全家

終極同溫層
自膠

唔話示威者啦
正常人類都憎你地啦

讀個遙距課程就話自己係專家

毅進iq

不願面對

唔明都算 教又唔聽 唔識反省
衰過狗

納粹集中營守衛明唔明點解猶太人視他們如殺父仇人？
因為佢地真係猶太人既殺父仇人

智商情商低咪唔明囉

咁都唔明就辭職啦
辭職之後就明白咩叫人狗殊途

警察的職責係維持治安， 伸張正義； 但香港警狗就相反， 所作所為衰過黑社會， 濫權濫暴，作奸犯科。就算你肯認錯， 香港人一世都唔會原諒你地班狗

我夠唔撚明黑警做咩要視示威者係殺父仇人啦
讀CP講呢D野唔去死都冇用

見到你張圖, off topic都要講句:
上google search "sq11 32g" 就會見到好多網店都有, 但價錢平2-4倍

點解？

因為你地棵樹穿晒窿

因為你地個腦留佐係你老母果閪度

明唔明都唔緊要，只需要知黑警死全家

咁都唔明毅進畢業證買番嚟架？

一陣CNN屈番你地班暴徒喺新屋嶺殺警

識個仲做緊
佢依然認為示威者係犯緊法，仲要係十惡不赦搞亂社會
所以佢地係用任何方法都想拉示威者

咁都唔明既話

我諗佢地仲衰過弱智
冇得救架喇
死撚左去算啦

監警會變關警會？
叫你監察佢做嘢，唔係叫你關心佢哋心理變唔變態啊！

cls！

因為佢哋無恥同on9囉

因為你企喺敵對一方，所以你自然就要被敵對， 你成個團體都已經充斥住嗰啲唔當小朋友係人咁看待嘅畜牲。

所以，你埋佢哋身你都遲早都會成為佢哋嘅份子，即係近朱者赤近墨者黑

四肢發達，有頭無腦，欠解難能力

等於無得救，唔死無撚用

push

毅進仔都係咁嘅質素㗎啦
除非佢係買國力書院啲degree沙紙濫竽充數

因為你點對人 人點對你
一開始你打到我地仆街個陣 又唔見你話唔明？

示威者都唔明點解你地當佢地唔係人啊
警隊心理學家解釋下啦

淨係開個會已經證實到監警會實際上係護警會

人唔笑狗都吠唔駛出埋呢d咁既新聞博同情啦
落場就見真章啦個個兇神惡殺想攞示威者條命咁

你地咪又係當示威者曱甴咁踩
你地每一步都行錯
算撚數啦

以前會趕走人時留生路回家，現在留生路等你送人入虎口

賤種黑警

因為佢地無良知

老婆3p

毅進都有心理學讀？

知唔知呀？好多警察仲覺得自己好神聖、好重要、好多人都支持，我地俾班狗嘅壓力根本唔夠！

呢排班狗出返尼，日日都冇事，行咇影快相都係兩個人，保持安全距離之後叫黑警死全家有幾難呀

如果啲狗仲唔明點解？死左去算啦！

叫啲休班狗唔好攞委任證著黑衫帶口罩企一次係示威前線就會明

因為咁多年黎佢地一路都係咁做
唔明點解突然咁多人屌

咁都唔明點考個心理學學位

智障黑警

我都唔明點解班popo視我地手足如殺父仇人
不如心理醫生你又解釋下?

以前有老廉制衡，而家老廉武功已廢
黑狗打橫打掂都冇人搞佢地
老老實實狗隊唔解散，香港人永遠要活係老黑同港共既陰影下

照推斷
近排啲狗應該唔少加班錢或有錢d嗰啲貴婦狗
見自己啲狗仔係度俾人排斥
應該好多會掟啲狗仔狗女出外留學
不如諗下辦法等佢哋出唔到去仲好

又或者已經喺外國嗰啲警犬家屬
起佢哋底，跟住再俾人排斥
搞到佢哋畢唔到業
晒鳩佢哋犬父犬母啲錢仲好笑

on9
又唔見有人咁對消防救護
自己做過咩仆街野扮無事？

個心理學家講啲嘢都係覆述黑警講嘅嘢姐

仲有送去新疆訓練下點暴力鎮壓

人地psychologists同醫生護士一樣係唔應該有任何立場㗎
同埋佢都係覆述黑警講過嘅嘢姐
唔好咩都鬧一餐好無
咁同藍絲無分別㗎喎

真無恥倒轉嚟講

三個月來只有一個警察受傷

市民傷殘數百

佢地唔係人嚟 唔會明

毅進仔即係毅進仔，咁簡單既野都唔明

吔屎啦專家

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

真係冇腦wo, 唔係扮架喎

佢地明就唔係毅進仔啦

612 721 811 831
that's the answer